<div dir="rtl">

# پیشگفتار
ابتدا رابط کاربری رو پیاده سازی کردم، تا زمان پیاده سازی لاجیک برنامه نیازی نباشه سوئیچ کنم.  

بخاطر اینکه نمایش پیچیده ای وجود نداشت و ایده ام یک طرح ساده برای کار بود نیازی ندیدم که از فریم ورکی برای رابط کاربری استفاده کنم، فقط با استفاده از flex box سعی کردم یک طرح با رعایت اصول ریسپانسیو پیاده سازی کنم

سپس هر بخش را به قسمت های کوچکتر تقسیم کردم و برای هریک، یک کامپوننت react ایجاد کردم و داده های هر یک را توسط یک کامپوننت بزرگتر تامین کردم.

به جهت اینکه استایل های هر کامپوننت رو بتونم همراه خودش داشته باشم، یک فایل sass درست کردم که داخل اون فقط متغییر ها بود، که همه کامپوننت ها بهش دسترسی داشته باشن، سپس برای هر کدوم استایلش رو داخل فایل مخصوص خودش تعریف کردم.

سراغ state manager رفتم و ابتدا داده های اولیه را داخل store ایجاد کردم و برای هر یک action هایش را نوشم.

با توجه به اینکه داده های پروژه از API تامین میشوند نیاز دیدم که برای ارتباط با آن از یک فایل استفاده کنم که لایه بندی راحتتری داشته باشم.

برای اینکه کاربر به بخش هایی که نیاز به لاگین دارند دسترسی نداشته باشد، یک کامپوننت ایجاد کردم که با بررسی مقدار user به کاربر اجازه دسترسی میدهد.

برای امکان تغییر تم توسط کاربر تصمیم گرفتم یک state ایجاد کنم که توسط آن یک کلاس به wrapper کل اضافه میشود و با توجه به مقدار این کلاس میتوانم تصمیم بگیرم چه تمی را باید نمایش بدهم.

# سوالات
- JSX not TSX why?  
داخل مصاحبه توضیح داده بودم که متاسفانه تجربه کاری زیادی با Type Script ندارم.  
- Why not used interceptor?  
اگر این مورد رو برای ارسال توکن کاربر فرمودید، به این دلیل استفاده نکردم که چون همه درخواست ها از یک فایل ارسال میشن و نمیخواستم که قبل از لاگین توکنی ارسال بشه، فقط توی درخواست های مخصوصی این توکن رو ارسال کردم.

- What is code style? why not use linter and formatter ? different imports in different files (quote and double quote)  
خب این متاسفانه حقیقت داره چون زمان برای تکمیل پروژه نداشتم مجبور شدم یک خورده سریع و بی دقت کار کنم... پوزش میخوام.
- move reducer and actions into redux directory (if project grown other features of redux will be used)  
پیشنهاد جالبیه


</div>
